iphone xr一定有得炒，因為六隻色無可能隻隻都齊貨，尤其係黃色同藍色

有錢人一定係買晒七隻色（包埋iphonex max金色）方便襯衫，黃色藍色最正一定多人搶，依家好似盛傳xr會缺貨，炒上二萬都有可能

想炒新iPhone？呢款機可能值得一博！

【iPhone XR每日僅生產30萬部 十月恐缺貨】

外媒報道，來自主要iPhone代工商富士康的消息透露，由於零部件商出現LCD屏幕配件供貨短缺，導致整個組裝也被迫推遲。最新消息指，現時富士康每日只可生產30萬部iPhone XR左右，估計10月26日交貨時，大部分「果粉」未必可以即時取到新機。

事實上，Apple新發布會當日已傳出iPhone XR的玻璃機背出現供貨短缺情況，致使該款專攻內地市場的廉價版iPhone，不能在9月22日與另外兩大新款iPhone同日接受預訂，而推遲至10月才開始接受預訂及發貨。

炒車就有得炒

唔可能囉

當搭巴士要100蚊
隔離部的士收你80
仲有冇人搭巴士

炒上二萬 我買兩部max唔好 on99

炒得幾多，xs炒唔起嘅話，xr最多都係炒多1k

Xs 已經幫 Xr 設定左封頂價...

貴過Xs 點會買Xr 咁傻

出得咁撚密 咁多款 仲要咁撚肉酸都有人炒 ?
可能有一~兩個星期既
但熱潮肯定無7代之前個D 咁癲

我隻愛滋紅 I8PLUS 都係話買就有

有錢人有得威唔介意洗呢啲錢

如果巴士只係坐得一個人嘅懷舊特別版，當然係巴士

你以為係儲M記世界盃一套六隻玻璃杯，儲嚟擺

冇人同你爭 你發喇

m記咁垃圾都有人儲何況iphone?

似